比消防處封道歉信唔似大陸人寫

剩睇頭兩段都好多可疑字句

致香港消防處及其他相關部門：
你們好。本人與朋友於上周六，即8月26日，前往香港飛鵝山行山，在落山的過程中由於走行窄山泥道而迷路，朋友不慎滑落山崖，無法行走。辛虧有消防處隊員不顧危險，風雨奮戰，將我們帶離險境。毫不夸張地說，我們的生命是你們給予的，而且是你們搏上自己的性命才換來的，這份恩情我们永生不會忘記。

首先，請接受我的歉意。這是一個完全可以避免的低級錯誤，因為天文台於上午就已掛出一號風球戒備信號，我本應取消計劃，但我卻選擇繼續，更愚蠢地選擇一條之前未走過的野山徑。這份歉意不僅是對你們救援人員的愧疚，也是對香港民眾的歉意。做為遊客，不僅消耗了香港社會的寶貴資源，給大家帶來麻煩；更嚴重的是，讓如此之多的消防隊員冒著生命危險來救援，讓我無地自容。

講真我都識打咩
牛逼
親

香港人幫人寫

屌好柒

夠鐘食藥啦